發覺其實身邊好多人都有情緒問題

唔係講緊一般生活唔如意搞到唔開心嗰啲，係真係有病要食藥嗰種。

我希望大家都可以健健康康開開心心，但呢樣野係無可能的。每個人都有啲心病係無得醫，只可以同呢啲心病一齊生活落去直到死嗰日。

係香港咁既地方住 都好難無

呢個係殺人社會

係香港生活 好似要 搵叫錢 讀到書先叫成功
無就係失敗者 好大壓力

知足常樂呀

記得十年前我睇情緒病嗰陣，醫生話香港每11個人就有1個有，到咗今日，睇怕都應該嚴重咗好多

我冇精神問題

係真，過去發生既野你改變唔到，時間亦可能幫唔到你悉懷。all you can do is live with it.

大學畢業之後入左啲大公司做，眼見啲senior同事日日做到仆街，但人工都唔係多我好多。

係度諗，捱黎都無意思。我只想有份工穩穩定定，每日準時收工番屋企同老婆仔女食飯，放飯一家大細落街食個大快狗早餐，之後晏晝去睇下戲或者一家人去行下山踩下單車就算。

舊時都唔覺身邊的家人朋友有呢啲問題，直到今日先發覺原來連自己都有。

我都只係想有份安穩既工，就算成世冇得升都冇所謂
可惜永遠都好似俾個天玩咁，次次都係安穩既工做左冇幾耐就要執笠

冇屋企人，冇朋友
好想死左佢算
死左就一了百了唔使煩

試下政府工